有冇巴打讀過齊齊哈爾同鄉會林天光紀念中學

sorry我讀三水漁農業職工會尹兩燦慈善基金尹丁寶瑞紀念中學

好好睇